慕尼黑有咩玩

自己一個去慕尼黑七日想問下有咩地方值得去

平時就算唔睇波都要去安聯睇返場波先

洗鬼七日咩

國王湖

二十號有場打不萊梅

國王湖係幾靚 但我覺得誇大咗
期待好大 搞到去到有啲啲失望

我冬天去覺得幾靚wo

七日真係太多啦。
行程排得鬆啲，去遠少少，國王湖同Salzburg可以玩兩日，Residenz, Nymphenburger Schloss 都值得去嘅，Freising 都幾靚。
記得去埋Augustiner Keller/Hofbräuhaus

20號主場對雲達
準備瘋狂聽Seven Nation Army

楚格峰下面個eibsee湖靚過國王湖好撚多
國王湖真心俾人吹大咗

btw慕尼黑市區 都不外乎啲王宮
遠少少個新天鵝堡
除咗個外觀 其實都係吹大咗
勁多大陸遊客

冬天上唔到上湖喎

LM!!!!

去Neuschwanstein Castle

係，周圍都係雪

去 Königssee 唔去埋Obersee真係唔好話自己去過
其實Berchtesgaden 地區大把靚景
Zauberwald, Ramsau
真心靚

利申：曾居München